{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_024565",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/data/15069315/fileData.do'",
        "collectedDate": "2023-11-24",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "을미도"
    },
    "text": "用途区分:都市部、自然緑地部に分かれる林野は、自治体の開発計画がない。現在、周辺には埋め立て軟陸、送電塔、海岸警戒所のような施設があり、領海基点無人島嶼はない。過去には住民が居住しておらず、今後も住民が居住する可能性はない。周辺海域では住民が利用せず、他法によって管理される現況は制限保護区域に分類される。地形的には安山岩質火山岩があり、特異な地形はない。陸上動物の中では植生が発達し、人為的に放牧された黒ヤギの跡と排泄物を確認することができる。海洋無脊椎動物の中では5種が出現し、岩盤潮間帯には主にコガタムシが優占し、海藻類は2種が発見され、幼虫が主要種として現れた。鳥類はツバメが主に発見され、昆虫は60種と確認された。管束植物は54種で多様で、混孝林と低木林が主に分布する。周辺海域には島の西側に有人島の水道があり、該当地域は海図として知られている。",
    "QA": [
        {
            "question": "この地域はどのように分かれていますか？",
            "answer": "都市部と自然緑地部に分かれています。"
        },
        {
            "question": "この地域では何が管理されていますか？",
            "answer": "周辺海域では他法によって管理されています。"
        },
        {
            "question": "この地域の特徴的な地形はありますか？",
            "answer": "特異な地形はなく、地形は安山岩質火山岩が主です。"
        },
        {
            "question": "この地域で見られる動植物はありますか？",
            "answer": "陸上動物では植生が発達し、海洋無脊椎動物では5種が出現しています。"
        },
        {
            "question": "この地域で特に見られる鳥類は何ですか？",
            "answer": "特にツバメが見られます。"
        },
        {
            "question": "この地域で確認された昆虫の数は何種類ですか？",
            "answer": "60種類の昆虫が確認されています。"
        },
        {
            "question": "この地域には何種類の海藻類がありますか？",
            "answer": "2種類の海藻類が発見されています。"
        },
        {
            "question": "この地域で見られる管束植物の数は何種類ですか？",
            "answer": "54種類の管束植物が見られます。"
        },
        {
            "question": "この地域には有人島の水道がありますか？",
            "answer": "はい、島の西側に有人島の水道があります。"
        },
        {
            "question": "この地域はどのようにして海図として知られるようになりましたか？",
            "answer": "周辺海域に位置するため、海図として知られています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 277,
        "QA": 301
    }
}